侵侵依張相型撚到

同老婆，副總統彭斯齊睇住SpaceX Dragon 2升空

支衛星砲對準中共了

侵侵都幾thick吓

點解老婆唔企隔離

係質量武器啦係話?

仆街
真定假。。

美國總統望住私人企業發射火箭載人升空算唔算係資本主義陣營嘅極致

fake

假

你對眼換左佢啦

真男人 手足先係同自己最close
做大事 兒女私情放埋一邊

老婆幾可愛

好得意

銅 銀 金

彭彭大哥

因為彭斯先係真愛

侵侵攻

個人鐘意依幅多啲
國家大事+科技野有個女人係到好唔啱feel

好似唔係老婆

張圖係咪暗示peace 先係大佬

個老婆企喺彭斯隔離 ? 彭斯企中間

彭斯：侵，終於射了。
侵侵：嗯。

做大事手足第一
女人先第二